招人夾Spotify

一年$176

招人Family plan 4個位

-3

-2

仲有一個位

推

巴打仲有無位

仲有無位？

我地自己開個？

有興趣呀巴打

+1

Sor 我岩岩入左一個

暫時得我一個

已經滿人

仲有冇位

巴打仲有冇位

同問

有一個位 有意add tg @vcvctvcvc

Full 了

仲有冇位呀

你入咗上邊個group味

未

重有冇位？+1

2個人想入 仲有無位

睇上面好似full左一係我地自己整？

好啊 睇下重有冇人一齊join

Yes

一唔一齊

可以呀 你有幾多人？

夠6個啦 尾6個留言嘅

呢度

開個tg?

好

開tg

開左gp?

Channel用黎做咩

下面

重有冇人未入group?-1

入gp?

仲有冇想JOIN?

有 +1

+1 , wanna join

重有冇位
或者我開一團